唔知佢當我係咩 但我抽離唔到

是咁的 我同個女仔訓過拖過攬過
但最近好忙 佢話等我忙完會同我一齊
由12月中拖到宜家1月 我2月尾先忙完
依段時間 我忙到冇乜點傾計
間唔中訓之前會傾下電話
一傾都最少傾個幾鐘 傾電話到嘅時候都開心嘅
但平時佢Whatsapp 唔會點搵我
我搵佢有時又隔好耐先應返我
明明online 左都唔會應我
由佢話等我忙完先一齊之後就咁
以前都唔會咁 唔知當我係咩
可能你地會話咁佢都應承左會同我一齊
宜家只係等我忙完
但依段時間 唔好講話愛
我直頭係唔覺佢係鍾意我
依段時間都真係幾sad
我有諗過 不如算 既然都唔開心
諗住唔搵佢
但最後都忍唔住搵左佢
係我係冇撚用 但真係抽離唔到
求屌醒

利申 我鍾意佢 想同佢一齊嘅
但有時候會覺得未一齊已經唔開心
咁不如做返朋友
就係咁好矛盾

佢比左佢手機password 我
有我指紋解鎖嘅
佢又講左佢自己最大嘅秘密比我知
或者我係兵仔？

佢又講左佢自己最大嘅秘密比我知 --> 咩秘密？

驚自爆 不了

一啲先天缺陷啦

扑過未？

未
純情撚黎

你要忙完先同人一齊 你當佢係咩

宜家到2月尾係我最忙嘅時候
3月開始 我會輕鬆啲
佢話就算宜家一齊都唔會好似拍拖咁
佢原本話一年之後 等我搞掂曬所有野先一齊

咪當long d囉

咁會變淡 或者可能對方慣左生活無你

好似真係

明明同一間學校 住同一區
利申 唔係中學

成日對我忽冷忽熱
有時又好多野傾 秒回我
有時又隔好耐先應我
係咪做左兵

Hello

一樣
但係個女仔已經講明唔鍾意我當我係朋友

圍繞身邊已600天

真係鍾意唔會理忙唔忙

我都有懷疑過佢係咪真係鍾意我

問清楚啦

點問好

我同你一模一樣 不過男女調轉 依家whatsapp揾佢都唔覆

唔通只係新鮮感

唉 好唔開心

直接問你當我係咩 我地關係到底係點 好過你一直拖

人地話你阿 阿b